係大家批評和理非無用嘅時候 請想起係你地係集會現場叫人去幫手

如題
睇左幾十個post
最後都係批評和理非
無諗過佢地好多都無出過去
係集會現場 聽你講完就跟你地上
前線又叫人企散 廢事人踩人
返到屋企又話後排太驚青 縮到後一後

和理非好多無gear
大家叫佢地自備係岩
咁你知佢無gear仲叫人唔好退 企係度食
話無煙去後排
我想講大風到
街頭放 街尾都食到

你叫人等煙散後 再返去無問題
但唔係叫人企定定食

［借acc][純建議] 8月24日 全港罷買日 搞「靜」香港

提防分化撚，勇武唔撚割，和理非都唔撚割

自推

光復香港 時代革命

Pish

光復香港 時代革命